消息指出航拍機能有效威脅定點目標

推

琴晚有個CIA比人打左幾下流曬血，佢而家同左五角大樓講可能會出飛彈

Push